發夢夢見６１７活動成功紀錄（二）：抗爭者篇

首先，好感謝呢段時間大家既不眠不休，
無論夏愨、龍和、龍匯、政總既手足，呢段時間都辛苦哂大家！
但係如果要成功，我地係時候面對自己既不足。

首先，現場組織太過鬆散。
我明白冇大台既情況下大家好難令行禁止，但係一啲基本既組織我地可以現場自發。
首先，我以下將抗爭者分為３部分：輔、盾、戰。
呢一個係行軍打仗必備既分工，請各位義士到時唔好再走黎走去，
要同你身邊既伙伴揀定一個位置留守，
唔可以再做成人口流動過快同過急既現像。

１）輔

輔助型選手要負責聯絡物資站，通知急救站，
前線既需要，甚至聯絡在場流動大台（有大聲公個班巴打），
大家要知道，係現場有大聲公就代表你比其他人更有能力將消息傳開，
輔助型選手要負責向呢堆大台提供前線所需既物品，並將多餘既物資回傳比物資站。
甚至係防線崩潰既時候安排手足們有秩序向後退。
另外，仲要一部份擔當埋遇到煙既時候盡快整熜佢，
始終二手煙都有害健康。
如果，你係冇一位冇心理準備或者覺得自己唔夠能力衝既，請你擔當呢個崗位。
唔需要報名，唔需要提供個人資料，你只係需要自發，
記住，be water，我地唔係有組織既犯案集團。

２）盾

防護型選手要負責推進防線，建築鐵馬陣，甚至係犬類預備入場時鞏固防線。
盾型選手既負擔會好沉重，第一，你地要幫手砌倒三角鐵馬陣。
唔需要衝擊，但你地要防衝擊，鐵馬陣既作用唔單單係衝入去，仲可以防止對面衝入黎。
我建議大家唔好再用索帶，可以去五金舖買一大圈鐵線，一紮起犬類就一定要用鐵剪先開到。
有個別小心眼既防衛工事專長巴打，仲會將幾個鐵馬陣綁埋一齊，連係兩邊橙柱。
但要記住，做得盾既巴打，就要有相應工具，
例如卡板，膠板等等，以防犬類再發射膠布兩彈，你地要有心理準備，
你地要用盾同板守住防線，唔可以再好似之前咁，
一見煙就逃。適合行動力低，冇心理準備硬衝既巴打。
唔需要報名，唔需要提供個人資料，你只係需要自發，
記住，be water，我地唔係有組織既犯案集團。

３）戰

勇武派手足，我希望你地仍然安好，由１４年到而家，我地經歷過過街老鼠期，
經過黑暗時代，到今日無論輿輪定係民心都吹向我地呢邊，
我地要好好睇睇打呢一場仗，唔好浪費左已經犧牲左自己既一眾手足佢地既心血。
戰手要準備既只要兩樣野，開路同反抗。
記住紅圈既位置，揀定一個地方，佔路，我地要衝出去幫手佔，
然後盡快爭取時間休息。
並係犬類企圖推進時，用盡一切方法驅趕佢地，
你地要夠高機動性，移動力強，最適合會單拖或幾位手足去。
盡量唔好帶女人去，唔係歧視，而係佢地有更適合既崗位，
我諗大家都唔想到時要擔心身邊既女性或者出事時女性手足比犬圍。
但要緊記！磚頭係好敏感，尤其經歷魚蛋過後，
犬類對磚頭既防禦力大增，而且有藉口直接用真彈。
記住下面地圖紅圈位置。

最後講一講紫圈位置，煲底前既手足，無論你擔任既係咩崗位，
你地將會係最少人既地方，因為煲底本身就唔大，
你地好有可能會做死士，我唔希望有任何傷亡發生，
但係記住，只要一衝入煲底，你地只有兩條路可以行：
將警犬完全驅逐或者失敗。
再好似上次咁樣，將犬壓埋一角，只會比佢地用煙同膠布殺退。
我希望事情過後，大家可以齊齊整整咁坐低飲一杯勝利既美酒！
加油！

最後，如果金鐘真係不幸被清場，
我認為大家不應盲目留戀，意圖反攻政總，
我地裝備同犬類實在差太遠，請立即分散逃逸，
並於港交所再度集結，以佔領德輔道中及畢打街作為最終手段，
以癱瘓香港經濟命脈，逼使港府正面回應，最次都要７婆出黎與示威者對話。

以下為政總一帶地圖：

請廣傳並於以下討論以完善方案！
#公民抗命 #無畏無懼

Push

push

g持
雖然現場消息好難傳遞，但只要認清自己角色，我相信香港人係靈活而協作應變能力極強嘅人

lm

推

自推

再推

講得好好

PUSH

請廣傳

不建議港交所
可以選擇稅局

支持

[反送中] 《撐港共商戶及老闆》舉報中心

幫手推啊

認真post冇人理

呢篇值得推

大家可以望一望Wiki，港交所交易中心已經變咗博物館，所以已經冇戰略價值

咁多位巴打可唔可以幫手share出去

Pish認真post

共產黨當年點解可以一下扭轉局勢？其中一個戰術就係臥底，當時大量臥底進入國民黨，呢啲人各自做野，互不知對方都係紅底，係重要時候就各自發放混亂消息、帶風向，最終搞亂國民黨內部，佢地打遊擊戰先有得嬴。去到六七爆動，工會聯啲人都係打響第一槍／掟野過去，成班工人衝個陣佢地就唔見左人，呢個故事話比我地聽，共產黨係會派好多臥底入敵方勢力度引起搔亂、挑起事端，我本人相信泛民當中就係有啲敢嘅臥底，尤其啲講就好大聲，但成日幫倒忙個啲。

返到黎今日，我相信反送中嘅呢大班人當中亦有呢啲臥底，大家要小心，要清楚地了解我地要咩、需要點樣做、做左可唔可幫我地得到想要嘅野
1.我地要咩
撤回修例，呢個係首要目標，個日可以有103萬人出黎就只因送中條例，其他咩林鄭下台都係後話，因為邊個做特首都係聽上面話（中共，甚或只係中聯辦）。
2.需要點樣做
需知道香港地市民係無槍，帶把折刀出街都好易有麻煩，但警察可以開槍，今時今時甚至不合法開槍都未必有事，即係話香港市民係無硬戰嘅能力。敢可以點做？靠外國？美國話知你，只想羅尾彩。歐洲國家？遠水救唔到近火。其他就更加唔使林。香港人只能自救，要靠自己人，靠人群力量。唔好睇小香港人本身帶到嘅效果，香港呢個小地方不論大陸人定洋人都一路睇緊。古今中外，所有政權都係靠大多數人同意黎企穩，那怕係極權，佢地只通過不同手段令看似所有人同意佢，香港亦一樣，上次一百萬人遊行已經驚動世界，包括中共，所以林鄭先加速硬推，可見人人遊行，威力巨大。遊行係最正統王道嘅手段去同政府表達民眾意見，直接話比政權聽佢地嘅基礎已經動搖緊，好似打機敢，人多就係重擊，人少就係輕擊，我地依家叫係打緊（細）boss，唔好妄想一下重擊就可以完game過關，一定係打好多下先打得低隻怪，過百萬人遊行嘅重擊未必每次做到，但就算係得二三十萬人遊行輕擊，都可以磨死隻boss，所以遊行點都有用，唔好再信人話「遊行完全無用」、「個次103萬人遊行都無用啦」，講呢啲野嘅人一係心水唔清，一係就別有用意。可以睇埋小弟另一篇。
連續既大型和理非遊行

送中條例第一時間係影響到香港嘅經濟，跟住先係政治方面。啲有腦嘅中年or有錢佬其實仲驚過你，香港經濟大跌，佢地身家即時跟住跌，但混食係香港人核心價值，佢地先無走到最前線，12／9阻街啲車好多都唔平。好似我上樣文敢講，連續既大型和理非遊行，仲要星期日，佢地參與嘅成本唔大，好大機會都會出黎。係今次嘅context，容我只將香港市民大約分作三種，盲共、沉默和理非、勇武，當中和理非人數最多，啲有腦嘅中年同有錢佬都係和理非，爭取到佢地出黎尤如有勁裝打怪，所以應以和平遊行為重。

3.做左可唔可幫我地得到想要嘅野
勇武其實唔係「正道」，好似食毒藥加buff敢。小成功嘅例子就係尋日12／6，勇武派起碼阻止左二讀，但實際會勇武嘅始終係少數人，太過激進（擲磚、雞尾酒、要殺警之類）除左比位政府妖魔化你地，插你暴力，強行合理化警察做嘅野之外，最大鑊係引起和理非反感，那怕係本身會出黎嘅都會林：同啲勇武一齊出，臨尾實好大鑊，搞到自己唔安全，都係林林先。無左呢大班和理非支持，所有勇武活動就無左群眾給予嘅合理性，而且本身又點都打唔嬴警察，最終變成極少數暴力分子，令政府出師有名收你皮。被政府轉移視聽，又無左班會落力阻止嘅人，政府好易硬推到。純勇武、排斥和理非遊行只會對反送中無益。連續既大型和理非遊行，林鄭政府除左面對公眾壓力（睇埋另一篇文），仲要應對大陸比嘅壓力，現代信息流通速度快，長期遊行大陸人好難唔知，中共會好擔心有人會借勢搞事，因為大陸都唔少人憎習總，習總一定會叫林鄭盡快平息事件，結果就可能係推唔到又要即刻完左件事，唯有撤回。

總結，勇武必須留返開會日先做大件事（係推警察防線，阻止開會，唔係為傷害警察），平時最多小搞，掟下膠樽雜物吸引注意力，警察一上就要散，保留體力，消耗警察體力同精神(佢地要成日stand by，又無假放)。要和理非遊行為主，勇武衝擊為輔。正如我上面講，猛禁激進勇武，只會對反送中無益，個啲成日叫人唔好遊行，只要激進勇武，叫人擲磚、雞尾酒、要殺警個啲有可能係臥底，去到現場都係開個頭，等我地同警察打，跟住就退後消失，事後抹黑示威者暴力。所以大家一定要冷靜（我知好難），唔好比人煽動，做真係有貢獻嘅事。

我認同勇武手足要留力到必要時先郁

晨早一推

好文